知唔知道點解佢地要大型搜捕

搜捕拉唔到告唔入唔係問題大家都知道
但實際上前線唔減少其實佢嚇都無用
佢地係知道嘅

對方斷緊我地裝備

用豬嘴同頭盔分辨係咪手足逼我地有事棄裝
拉到又沒收
阻止外過勢力物資
香港買唔到，外國運唔到
好快就會無曬裝備比大家full gear 上場

外國勢力

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾